武漢人冇漢人下一句係咩

？

北京市不經試

鳩噏